短期合租

是咁既 小妹黎緊返學想住近少少
想搵個短租既合租 幾個月
9龍區或新界東鐵線 深水埗就不了
最好就你地本身租緊 多間房租比我

我單身 唔食煙 無紋身 無不良習慣
巴絲都無乜所謂 最緊要乾淨整潔就得
同埋扑野唔好咁大聲 我會想加入

同埋最好唔好成日有朋友黎玩
小妹比較鍾意屋企靜少少

假睇post?

利申：自己住緊 可以空到間房出黎

自貼先啦

最好就咁
因為小妹真係短租幾個月 下個sem有hall offer
真係簽唔到一年約 好煩

我會成日匿喺房 你唔洗知我乜樣

仲有 我好細粒 細房都無乜所謂 都係有個地方瞓姐

推

TG都唔留點俾你

我土瓜灣區有裝修，齊家電，你有沒tg,聯絡你